到底美股有泡沫未？

買股票其實係蝕

大型價值股其實唔貴
咁多年帶大市升既都係成長股
特別係FAAMG
美國堆銀行 保險 藥廠個價仲平過港股

有，不過QE頂住唔爆，吹咩

頭先睇下d 新上市美股
原來好大部份都係bio tech 同藥股
點睇

輝瑞平撚過D乜鬼國藥 中生

你指beam同sdgr?
小型既bio tech/藥
隻隻都話自己係解決xxx病既未來之星
其實係都賭佢過唔過到FDA
得左就爆升 唔得就掟落海

SDGR有大部分業務係saas
呢隻個前景會穩定啲
但依家變左Spce 二世

上面呢幾隻有無泡沫就自己計啦
但想穩定既買ETF or 大廠都ok既

你不如問港股有未